TG:612 reminder admin入

有關義士已尋獲

請你del左義士既大頭照去
唔該曬！

唔係連登開post我跟本唔知點聯絡你地

希望盡早推到你地見到

推

幫你推

831 3點 遮打行去中辦聯
901 1點 機場見
902 三罷 1點半 金鐘添馬公園 尖沙咀文化中心
903 三罷 1點半 中環遮打花園

我要見到曬你地所有人呀！ ！ ！ ！

唔該曬你

義士唔係condom

有冇證據

如果你知義士既名
可以打去星火問一問

佢channel置頂post好多contact方法

感謝612 reminder admin已出手
唔該曬